啱啱係地鐵撞鬼。。。

美孚到荔景 都要一段時間
嗰陣架車仲係開緊嘅
我隔離個女人起左身 我以為佢準備落車
我望左一眼佢對鞋（銀色的）
我再望下手機 睇下時間
短短兩秒。佢唔撚見左
我第一時間望下周圍
心諗 佢會唔會去左其他位坐
冇！！！！！冇銀色嘅鞋
我都係荔景站落 但我諗住等到到左站先落
咁我諗住落車後睇吓有冇人係銀色鞋
冇！！！！！冇銀色嘅鞋啊

好撚不安 求安慰

其實我黎
我係土行孫

附咗響你電話度

見你太毒, 閃都閃唔切

你望下你後面

屌地你都唔識